[Tg] 放低TG就會有人搵? (89)

原post主翻嚟啦😎😎

支持樓主

90巴 天蠍
傾下偈

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 你問我答
- 乜都傾下

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧🤝
祝大家身體健康

當你孤單你會想起誰
你想不想找個人來陪
你的快樂傷悲 只有我能體會
讓我再陪你走一回

98巴

93絲
想揾長傾。一切隨緣

好似呢個世界唔係咁接受到多野講既人

93巴,傾咩都得
平時鐘意周圍去行山影相
住大西北

終於考完FINAL可以多D時間傾計,唔洗再日日溫書啦!!

想搵絲長傾
岩傾既可以試下發展

(會已讀不回既,冇心長傾既可以唔洗ADD,唔好哂大家時間,每次傾到咁上下就失蹤要再搵過人重頭再傾其實好攰)

98就ugrad巴 想傾計9up下

97等grad巴
只想識朋友傾下計 唔諗住識伴侶

你終於返嚟 太好

95 有棍

吹水鳩up咖啡影相運動同埋食嘢 等等等等

92既巴打
識下朋友

叔叔啦，攝影運動扮工養貓投資乜都得。

97巴今年grad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP
電影旅行食野Netflix聽歌 9up下
傾搵工都得

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 運動（不過仲係好白😂，啲人通常唔會信我玩運動），間唔時都會去飲野

認真想識差唔多年紀既人

21巴
失戀兼就失業
搵9up嘅小伙伴 同我吹下水
打機/netflix/旅行
按此展開對話

23 ba find a gf ok?

93靚聲唱歌巴 興趣玩結他行山打波 歡迎點歌

97
讀緊u major會計
覺得孤單空虛寂寞凍
想識絲打長遠發展
鍾意唱歌
睇下有無有緣人

30 巴 有穩定工作，性格樂觀開朗好動

興趣鐘意旅行、睇戲、做運動、打機⋯etc

想搵瘦絲長傾，最好多d野講

有緣合適可發展

唔記得講 我係巴打😂

91巴 (搵絲 ) 日頭會秒回
唔食煙 希望搵可以發展落去既絲
互問互答 / 樹窿 / 緣份

19巴 隨緣傾 秒回

99巴 fg

想搵個會令我沉船嘅人

95巴
坦白直率不拘小節
健談咸濕爛口好聲
風趣幽默五官四正
光復香港時代革命
香港獨立唯一出路

巴黎
想搵就搵

99巴 想搵人9up下 做樹窿都得

25銀行巴
搵長傾既
扮工間中秒回

31巴
做小生意 圈子接近零異性 識認識女性認真發展
好話題都傾得上 好少deadair
會長傾唔hea覆 都想搵認真傾計既人
但有時早上可能比較忙會會覆慢少少

人大左少左出去玩 平時跑步同遊車河多
想認識真心發展既絲打 專一 慢慢認識 了解大家
我唔外協人 但希望對方健談
同樣 外協都唔洗認識我

想了解我歡迎問我任何問題

80後巴

29巴想識朋友

23 就grad 內向 可以長傾

97ugrad巴 搵u絲
分享下日常生活野 有無共同興趣都得
有做開運動 想搵認真 唔啱都可以當識個frd

點解咁多人唔睇就禁link

香港獨立 唯一出路

92巴

咩都講下

98 畫畫巴

25巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇片，睇貓，唱K，夾公仔

現實圈子難識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

深宵心事 傾咩都可以

89白羊巴
鍾意行山, 睇戲, 網球, gym, 滑雪
未來會去學潛水

上網識人就係咁，來得快去得快

唔啱傾無話題直接ignore

扮工時間push

95 工程巴
返工返到好悶想搵人吹吓水

25歲， 運動身形外貌正常 ，大學畢業番左工2年，比較好動,平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相,行山
異性朋友唔多， 希望可以識多啲人， 岩傾岩feel可以發展下，真心想識女朋友既

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

淨hi唔講野個d唔好add

多年9up經驗

90巴 180高
平時鐘意做打波做GYM,睇戲,netflix,食野
搵絲傾計,咸甜乜都傾得,岩傾可以一齊出黎玩

高汁巴 包滿意 傾傾試試
陪你一齊網上世界甜到漏
反轉社會上面既道德高地
解開你心入面既道德枷鎖

tg:

聽日就25歲 扮工時間秒回

92 巴

98
工程絲 想識返工程巴

放低先

98巴 想識高絲

91扮工秒回金牛巴
乜都傾 最緊要係光時五缺

98巴
慢熱浪漫感性
食野/睇戲/Netflix/打機/kpop music
圈子冇乜女性朋友
希望可以互相認識搵長傾
年齡同年或姐姐絲都可以
愛情隨緣最緊要岩傾傾乜都得甜亦可
有機會可發展

我是妳的三色貓 前來為了與妳相遇

94

180 93 巴 偽文青 樣子正常
影相 運動 做gym 電影 打機 都有興趣
有興趣大家一齊交流下
雖然想認識高嘅絲打 但一切隨緣
只想係無聊生活搵到一點慰藉

26就27 巴
女朋友係外國
想搵絲打傾下計 陪下

97巴 搵長傾
乜都傾得 可以做樹窿
岩傾可以發展

91巴打想識絲
乜都可以傾 工作/感情問題都得
可見面 不定時秒回

Final year ba
有冇都係搵緊工既巴絲傾下

91巴

176cm，鐘意打籃球，唱k, 睇戲，睇美劇，打機。

平日收工多數都係家打下機，上下網，所以個人宅宅地

有興趣可以傾下計

放工求9up
巴絲不拘
高高地95巴

97巴

沒完沒了的等待

24巴 隨緣傾 秒回 想拍拖

92巴 吹水

97巴
讀護士 幽默 搵絲長傾 可發展

92巴 尋發展

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

19巴 秒回 心事 9up 乜都得

搵u絲傾下計
走肥走甜

26碎 男

90後巴打 想識絲打傾下計
秒回 鍾意旅行
放假好悶

求開返 加下我

失眠巴 圍爐取暖

19巴 想長傾

中年巴 吹2咀

巴 不如⋯鳩up？

I’m a big big girl in a big big world...

96c

93巴

98巴 想搵大學絲
成日好夜訓
傾咩都得 覺得啱傾就會長傾
可以發展 睇下有沒緣分
分享下平常生活大少事

巴 有冇人未瞓

別再刻意地營造 萬個苦痛面譜
如沒意努力你可不必期望得到
夠了 你別又停步
夠了 眼淚太虛無
夠了 無謂縮起雙膊如乞討

95絲

99巴
廢青mode
打機，行山，去睇博物館
搵絲傾計

29巴 興趣係行山......打機......歡迎巴絲傾任何話題~
感情~工作~甜野~飲食~行山~乜都傾得~!

93巴
喜歡食好西/影相/chill

97ugrad巴 搵u絲
分享下日常生活野 有無共同興趣都得
有做開運動 想搵認真 唔啱都可以當識個frd

彈琴運動巴
養緊隻勁可愛哥基
搵ugradc

94巴

Day 1
Recovering

94高瘦巴，想識單身嘅絲打，乜都傾得，希望可以識到你

98 屯門巴

真係會有人搵
希望長傾，我可以秒回
就係咁間單
巴

97巴
唔知放低有無人搵
講野好mean

25巴 傾下計 做下樹窿
最好可以長傾
零期待佛系單身死毒撚

😮91巴 有興趣有耐性咪大家傾吓計 識吓朋友

23巴ugrad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP
電影旅行食野Netflix聽歌 9up下

80後巴A7
扮工文職朝九晚六
想招絲長傾
175高 中等小肥
想招絲長傾
係長傾 傾乜都得

24巴 做小生意巴 歡迎吹水

97 巴

95巴普通男仔一個
外表斯文，白，有啲童顏
180高瘦type
做左年幾野，算穩定
興趣打波行山游水打機，做gym新手
希望搵到岩傾絲打

94巴 搵人傾計做朋友先其他野之後再諗

Yu0014
想識宅女絲、認真發展、走甜

00 絲
好悶呀 識下朋友 傾下計

大學巴
鍾意聽r&b
夜鬼
有心事可以搵我傾架
做你樹窿
9up吹下水又得姐 咩話題都可以㗎

94 巴 A0 現職公務員
想識差唔多年紀岩傾絲打, 走肥
想認真發展
想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

加唔到

鐘意睇書既酒鬼

90 A3
廢jer aco 一名
任何話題都ok
運動 飲食 pop music 都可以傾下
或者你有野想傾訴下
男女都ok 但如果你係藍 就唔好了 謝
都認真搵對象

92巴
醫院返工
想食好嘢，搵人推介

巨蟹巴，傾下計

Tg: a8a8a89

19巴秒回

01巴打⚽ 吹吓水

92巴

23巴ugrad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP
電影旅行食野Netflix聽歌 9up下
傾搵工都得

94巴 呢排開始學guitar 平時鍾意睇電影同美劇 得閒做下gym咁
呢排真係比較悶，想搵人傾下計 睇下識唔識到岩傾同夾既人 做樹lone 吹下水又得

92巴 尋發展 認真

80後巴

失眠想搵人傾下計，傾下日常，開心或唔開心既事

20巴 傾下計

22巴
極瘦
有沒痴線既人可以有精神上既交流
開心下

97巴
藍絲都麻煩入一入黎

96 外國回流運動巴 想搵人傾訴感情問題

98 米8巴 單身
業餘運動員
長期扮工

生活太dry所以想識多d c打
C打想chat我就click下面條link：

呢到有笑話

巴
交換你嘅感情煩惱
有時我地需要個陌生人幫你分分心

唔敢pm

強烈要求擔遮要考牌DLLM

93巴普通男仔一個
做左年幾野，算穩定
睇戲/食好西/影相/Netflix/行山
扮工好悶搵水吹
圈子細識朋友
想搵岩傾既朋友，純吹水都可以

93巴 政府工
想識nice既絲

96天秤絲
上山下海冇難度
宅係屋企Netflix 又得
隨緣傾下 有緣發展下

00 仔 隨心傾 唔好Flirt我 走甜

94 巴
Sporty gym 跑步 行山
想識下都係active既朋友
發展隨緣

返工9up (不秒回）

98屯門巴 想聽下人哋嘅故事

99高巴 長傾 一切隨緣

98巴 想搵大學絲
傾咩都得
覺得啱傾就會長傾
可以發展 睇下有沒緣分
分享下平常生活大少事

23巴ugrad 唔矮唔肥唔煙唔酒唔蒲唔SP
電影旅行食野Netflix聽歌搵工 9up下

95巴 全職貓奴
Pc game/電影/Netflix/睇劇/聽歌
岩傾可發展
想傾貓經都無任歡迎

晒氣 兒登仔

話唔定係絲扮巴呢

冇，你啱

試下係度想搵同樣特別關係既絲打
我92 咩年齡絲打都ok 學生妹姐姐
而家因為肺炎而搞到要做廢青 要出去搵工

92巴 想搵絲長傾
有緣就發展

97工程巴傾下計

祝你在亂流下平安

Tg id: Mushroomx2

Sis looking for 28+ friends
Coffee/wine/hiking/movie

94絲打
閱讀 攝影 哲學 音樂 都唔識🤣
不過有興趣
想識啱傾朋友仔～
互相扶持 見證光復！

祝你在亂流下平安

94天蠍巴
聆聽者
希望可以經歷多D
拒絕快餐文化

無聊傾計，幾時都秒回
希望識到你

我tg突然connecting......
無反應，連唔到

代post

30歲巴

唔應機就唔應機啦，扮

97巴

92雙子做生意巴 識下人傾下計
非黃勿擾

98 米8巴 單身 想識C
業餘運動員

C打想chat我就click下面條link：

想識女仔呀 咩都啱傾 97雙魚男

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

搵人一齊影下相~

代po

90後絲

想識朋友吹下水only

邊個想聽笑話！

半夜起床push下

利申 8至1係可秒回時間 唔係工作時間

92巴 終於放大假！

98巴 讀緊書
聽歌，睇戲，打機，做運動
圈子冇女性朋友
想識多啲啱傾既人🤟🏻
啱嘅想發展落去
姐姐妹妹都歡迎😉😉

95男 168cm
鍾意聽歌 彈結他 睇戲
有時會煮下野食

識FD 搵人傾下計 出下街

97巴
鐘意諗怪野 菲林 行山 露營

93巴

想搵個人長傾 互相認識

26絲

離別也許不開心
好過抱住你從頭纏繞多半生
心痛到劇震
但我都總算叫為愛而勇敢
我甘心

97巴 ugrad 想搵大學絲
鍾意做運動 有時都會研究下煮野食
傾下計先 睇下啱唔啱傾 隨緣

29巴
讀完PhD係科學園做緊嘢
返工好悶想搵絲傾下計
講咩都得，問我嘢都得

93巴 find gf

97巴
仲讀緊u
覺得孤單空虛寂寞凍
想識絲打長傾發展
想拍長拖
平時鍾意唱歌

身邊得一個女仔朋友 想識多啲

假膠嚟啫

93巴 政府工
想識新朋友 nice既絲

96工程巴
搵活潑絲發展下

22工程巴 搵長傾

91巴，揾絲長傾
chat only, no date, no photo
中意學野，咩都識d
有咩想學想知可以一齊研究下

93 護士仔
想學影相

92巴
醫院返工
想食好嘢，搵人推介
有冇燒肉推介

3x歲 巴

咩都識少少可以傾吓偈，但求唔好單字回覆
唔想拍拖，最緊要活在當下

Tg: fuckuptheworldmotherfucker

天滅中共

做assignment做到想死 你問我答

幫人留

88處女巴

30 澳門巴
吹下水，識下人

傾吓計

27 護士巴，工作環境冇同咩同齡女仔

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇戲去下旅行

絲 想搵有做開占嘅女仔交流下

有冇夜訓人士？

有無人未瞓？光時五缺巴

你係女就識到，你係咪丫

c

96 巴

貓控🐱🐱🐱🐱
乜都傾得

95巴
傾咩都得

冇任何要求，多嘢講，唔好嫌我煩，長傾秒回
巴

93巴 想識絲傾計或認真發展都可以

Kabercv

90巴，182高
平時鍾意打波，打機，聽外國英文歌
想識絲打，希望有緣識到

巴 有冇玩開水嘅朋友 ？
得閒可以一齊玩. Kayak/diving/ windsurfing/ kite etc

19 絲 想搵人傾閒計

想搵人長傾。95

94絲
@yyyy2585

93 絲
巴絲不拘，r 水吹

有緣份的話...

港島巴
鍾意聽歌睇戲
歡迎搵我吹吓水

唔記得講埋 想搵人係可以keep到長傾

阿叔級 行山 露營 運動 電影

巴
紋身
尼古丁
露營
電單車
89天蠍

94 大西北巴 鐘意聽歌睇戲 搵人傾下計 岩傾好重要

23巴 一齊9up下

94天蠍巴

-夕陽西下 翻著電話 無人撥打
是習慣孤獨的我該得到的吧
-傷 疤 就丟給回憶吧

96 絲
想搵人傾下計

光時

19巴

我有幾個笑話喎

我係91年嘅巴打

真係不再年輕
唔知打咩好 唯有講興趣主要兩樣
第一係自己份工 同好鐘意打籃球 (簡直係生活不可缺少)

我留contact 目的 可能同你一樣
想搵人傾下計 識下朋友 Share 下生活上點點滴滴

有時係生活上真係有d心事 真係好難同d朋友開口
同陌生人講仲易開口 。

真係有心想傾嘅

95巴
臨訓r水吹

大學巴 9up
西湖沒有中秋

真係好大壓力 透唔到氣
有無人都係咁

97巴
好唔開心
好心淡 好攰 唔想再行落去

無聊傾下計

99 絲 想有人可以傾訴下

99巴
Champ is you

92巴
大西北騎牛士兵
有冇絲絲 傾下計 ☹️

32巴 做出版 搵長傾 巴絲不拘

你嘅時間係好寶貴的，唔好無聊搵野做攝時間，亦都唔好 9 up，要傾計就認認真真咁傾，傾你想傾嘅話題。

如果諗唔到話題，可以傾吓人生目標，傾吓工作，傾吓生活上有乜嗜好。

同行／教書／工作比較冷門嘅朋友，我更加期待認識你，跟你學野。

要it狗定毒撚

93 bro

92巴 識絲打 面對家陣嘅環境，都唔知仲可以識到幾時。

落緊雨 傾下計

90BRO
返住工同你隨心吹水

@mrrsunflower

98巴
食野/睇戲/Netflix/打機/kpop music
圈子冇乜女性朋友
希望可以互相認識搵長傾
年齡同年或姐姐絲都可以
愛情隨緣最緊要岩傾傾乜都得甜亦可
有機會可發展

我是妳的三色貓 前來為了與妳相遇

91巴/173
做D古怪行業，有時忙有時得閒，鍾意打邊爐但食幾塊肉就飽，鍾意飲啤酒但一杯就醉，傾下計男女都得，未必秒回。如果對前途有疑問都可以搵我傾下，有時我未必識，不過傾下傾下可能就會知自己想做乜。

90後 長髮
鍾意電影、文學、聽indie 間唔時寫吓嘢
夜訓 晏晝同夜晚出沒
份人少奇怪 鍾意偏鋒d嘅嘢
傾吓計先 順其自然 咩都傾得 大家舒服就好

97巴 搵巴 巴打 come come 非gay 都唔歧視

95天蠍巴
鐘意動物鐘意到將貓奴成為左正職
鐘意入戲院睇電影/睇劇,netflix,動畫,聽歌
有緣就傾下啦

hea回/無心傾既就不了

94巴
好悶冇野做，想試下做狗公
有冇人想比人flirt/互flirt
最好絲打啦
注意所有內容純屬虛構

97 巴 好悶

98fg 童顏巴
鍾意睇下書同Netflix
想搵絲傾下計
米八幾高

秒回呀 快

90後 長髮
鍾意電影、文學、聽indie 間唔時寫吓嘢
夜訓 晏晝同夜晚出沒
份人少奇怪 鍾意偏鋒d嘅嘢
傾吓計先 順其自然 咩都傾得 大家舒服就好

唔記得講我係巴打😂

99 絲 秒回

for fun

希望長傾後生巴
真心識朋友

27
米八
運動
木結
求知慾

90BRO
返住工同你隨心吹水

185 93巴 鐘意運動 傾下計啦！

94巴
興趣：玩音樂/養狗狗/炒股票/Netflix等等
傾下偈，成熟少少最好，太Hea覆不了

89獅子巴
平時鐘意做運動 行山玩水 睇書
會不停搵目標 進步

本身打算今年行日本富士山/尼泊爾（ABC) Annapurna Base Camp
去唔到唯有轉目標 想行晒成條麥理浩徑衞奕信徑

利申: 行山唔算好勁

96運動巴
米八尾
全職扮工兼職教水
平時會游下水出下海
想識姐姐吹下水

96bro 170
人生過山車 好就得人架
不如傾下計 等你

95巴 隨緣傾 巴絲歡迎

90後大叔
好耐無擺tg
純傾下偈 慢慢先交往。
拍左一次 長拖好耐 分左手
平時做gym netflix 睇書 心理學
做medical related

98巴 想搵大學絲傾
傾咩都得
分享下日常生活大少事
圈子少異性朋友 覺得啱傾會長傾
有緣的話睇下有沒得發展啦

25雙魚巴 慢熱 178 葵青區

96 u grad 巴 番緊工 得閒會做下gym 冇乜其他嗜好

想搵人傾下心事

95巴 Netflix 聽歌 睇戲 想學新野
正常人 唔係變態痴線 乜都傾下

咪stalk我

91雙魚巴 想識人！
TG: GaleX1_MKIII

23 巴
有d傷心
想搵人長傾 一齊取下暖咁
分享下日常生活
同埋鐘意講同聽on9野

99巴
讀書，廢青mode
打機，行山，參觀博物館
搵絲傾計

沉睡中的主角 怎會怕寂寞
童話中的主角 一百年躺臥
埋在心底的愛慕 如果跟你透露
其實也 只是虛無

00巴 好悶 有冇人願意同我傾下計
真係好大壓力

有冇天水圍人一齊踩板
利申新手

代fd post

好悶呀，有冇絲打吹水

有冇九龍西絲打？
利申95絲

學緊日文既入黎一齊互勉

91肥仔
鍾意運動 曬太陽
睇書 睇netflix
最近鍾意睇哲學野
@socrates009

巴

主要傾
感情故事 圍爐 分享 搵人分心 呻
分析 其他角度

長傾可以，必回

喂～入黎傾下心事，一齊諗諗點解決

97巴
想搵人傾下計

95巴 工作圈子關係 好難識到朋友/女仔
有打開波 鐘意唱歌 鐘意韓/日 鐘意去旅行 etc.
有啱傾話題可以瘋狂吹落去
不過我真毒+慢熱 好難諗到話題
如果你諗到就不妨開話題
但熟咗就會多野講
基本上會秒回 除非我返工忙緊/唔得閒覆
一切隨緣

26 ba

9upper
理得你係巴係絲 入嚟嗲兩嘴

98巴 176
求9up同伴

94巴 扮工 閒聊

91絲，行山單車攀石滑水咩都得，但近排日日落雨冇得戶外運動係屋企發霉。。。。

96建造業巴工作環境完全無異性隨心加隨心傾，鐘意夾band打機Netflix動漫，希望可以長傾

26 巴 隨緣 up乜都得 自學日文中 有同路人都可以交流下

00後 後生仔 悶到抽筋 唔毒但宅 傾咩都得
鐘意聽下音樂 有玩音game

95巴 感情經驗夠同咁多位share 今晚即覆

25巴
傾咩都無所謂
政治都得 放負又得
是Q爛但最怕你唔講

誰漂亮誰便過來睡 來撫摸愛戀的廢墟
做了動作 沒有力動情 玩家不流淚
巴

91巴
就黎有得唱k,
有無鐘意唱廣東歌既絲打，一齊交流下

巴

97巴
讀護士 愛9up搞笑
可長傾發展

Tg hugo1991
利申有錢仔 月入8000 想識女 仔不了謝謝

20歲巴 讀緊LLB
鐘意騎馬 去旅行 得閒賭下波咁

Pm ed

P乜撚嘢m 補番條link
夠膽入嚟搵我

94絲
搵人認真傾 分享日常生活 做樹lone
不過返工好忙 秒回唔到

20巴

讀緊書 鐘意去吓旅行 得閒做下運動 踢下波咁

28巴 會計師
有養寵物 睇書 睇劇 做gym
啱啱分手 想搵單身絲

95絲

搵麻雀腳，台牌番牌日麻同boardgame腳 火星 截碼 狼人....

96巴
手持5間公司，戶口9球，平時中意屌馬屌波，巧中意食壽司，試曬全港高質omakase，想識中意食野嘅巴絲打

19歲絲

鐘意賭波賭馬 睇小說動漫Netflix
聽kpop 歐美 classical

想識有共同興趣嘅巴絲

屌你老母有我仲上緊識女？

Fresh grad 巴

水墨巴 召喚中意畫畫的你

25多嗲爸爸
唔換相唔發展 純網友 長吹
保證冇不良企圖

98 final year 失業巴
搵9up嘅小伙伴 同我吹下水
打機/netflix/旅行/傾乜都得
按此展開瘋狂對話

final yr ba finding final yr c

竟然鐘意賭

笑乜撚 夠膽入嚟

咪煩啦

屌埋你老母你都出埋黎

我先唔會入你，咁惡

想同你分享吓喜悅都唔得

96巴 希望同大過我嘅巴絲交流
份人講嘢偏認真 悶 但On9話題都可以傾下
有時會好認真問你意見同俾意見你
想拓展人脈 想了解你嘅興趣/行業
興趣相同互相交流 興趣唔同我都想學習一下
由於工作關係我早上至夜晚八點通常會覆得比較遲
唔chur人秒回/日日覆 大家都有自己忙嘅原因
我會搵話題同你傾 但希望你可以主動搵下話題
因為我都有攰嘅時候
鬥到長氣就搵我

少醉 吹下水
想傾philosophy
巴絲不限
想傾下only
聽日見

96處女吧 打牌 飲野 傾心事

29歲 唔煙唔酒既A1工程巴

目前做緊工程行業 工程行業圈子細難識女仔

平時鍾意打羽毛球同埋份人比較慢熱

想搵多話題絲打長傾.做個朋友都得架

我係巴打， 好多時候都因為timing, 環境好多事而錯過，有緣而無份，同樣相信緣份既你click 入黎認識大家喇。

想放負, 好頹, 無未來
輔導熱線無個通 :(

Google openup

都無人啊

OpenUp!! 24/7 ga

排咗9個字喇

留低tg等人加你啦

太負, 唔喇

-.- 驚乜

28歲巴

95巴想搵人傾計，唔chur，一切隨緣
有打機可以一齊打下

99絲

絲 搵長傾

99C 想聽人彈Bass 長傾 走甜

那感情戲 並未存在過
那小火花卻讓我 過敏地回應太多

利申:鍾意Juno 我係絲 走甜

94巴
互相了解下 傾下計

希望下個有緣人係你
仲望？禁入去講啦

原來人人都係有事鍾無艷

94巴，唔肥唔瘦
點心師/動森/股票/旅遊/食好西/行山

想識絲打
由零開始

97巴
運動人
冗員一名

賤奴block左我？

94 巴 巨蟹
份工好難識到異性
希望可以搵到有緣人發展

90 後巴
鍾意睇戲 煲劇 睇下有無絲打傾下電影
抗疫R水吹
運動 電影 旅行 工作 愛情.....咩都可以傾下
😂😂😂😂😂😂

29 180 三大博士 科研公司工作 有自己生意

唔好比個博士學位呃左，為人多野講搞笑，鍾意品酒/食好西/boardgame/打牌/睇書。另外好鍾意傾電話，如果岩傾的話遲下會打比你。

認真搵女友，如果你
同我有共同興趣/肉地/性格善良/postgrad 可以add 我傾下計。想搵一個可以互相扶持既女人共渡餘生。

見你咁認真自我介紹, 又留過咁多次, 係冇人搵定係冇個啱?

邊有咁易搵到岩

我已經係例子

25巴

望住香港好撚抑鬱，可唔可以互相支持訴苦屌政府

98巴 吹水 9up下

95C
26 or up
走甜

講清楚啲, 係失敗例子

70巴打 想搵結婚對像

96巴 隨綠, 秒回

98絲 秒回

21 巴

可以告訴我一個特別的故事嗎

96 巴 想認真傾下計 心事台都得 deep talk 又得

話冇外協係呃人嘅...

20絲 台灣留學
一切隨緣

99 巴樹窿

96獅子巴

成日亂講野 成日發癲
想有絲打同我傾偈

Was working in SG,
now running own business

1 Yr 190lbs -> 150lbs
🇩🇰🇪🇸🇬🇧🇮🇹🇯🇵🇲🇾🇲🇴🇸🇬🇹🇭🇹🇼🇰🇷
Japan travelling expert
Pets lover
Guitarist

傾下生活瑣事感情事奮鬥事，
天南地北乜都知d

80 後

90

97巴，鐘意遊山玩水，咩都可以傾（除咗色情）

96C

95 運動巴 努力減肥中

未必個個都有心機覆
唔介意先好click條link

呢個巴打應該雙手俾人廢咗
長期錄音，啱啱睇返兩日以來嘅對話，
全部都係錄音，一個字都冇打過

96Ba 歡迎搵我傾計 長傾到就最好

93獅子巴 想識女性朋友/露營友/行山友/攝影友

21巴

想搵巴絲打增進下講野技巧 利申毒撚

Me too

Me too LLB

佢都講到明好鍾意傾電話, 又點會打字

就算 他於當晚奪去你所有
要以勇氣去跨過日後
身心放開 再不要保留
來望我 願你甘心被接收
來讓我去補救 堤壩上缺口

點解狗女藏毒可以撤銷控罪

92巴 音樂 電影
有緣就傾到

痴線佬

有冇對話圖分享下?

廿頭巴 想識絲 隨心傾但傾計唔叻

惡意玩野嘅死仆街
屌佢老母

冇對話圖冇真相喎...

94巴，唔肥唔瘦
點心師/動森/股票/旅遊/食好西/行山

想識絲打

佢話我喺成人台好出名喎🙄
屌佢老味

條仆街擺明有心玩野

block7 佢咪得

佢block我先🙄

你紅字自稱絲留tg, 正常嘅, 乜人都有, 睇開啲

94 巴
興趣：玩音樂/養狗/炒股/Netflix等等
想搵啱傾嘅人，Hea覆不了

幫開:

91絲 no SP走甜冇相
岩岩失戀 時間多到唔知點用
想交換故事同諗法 or 純粹9up

再留多次先

29巴
科學園做緊嘢

96巴打

返緊政府工 都幾悶

25 182巴
聽話乖樣嗲人男M
連登係咪無女S/Dom

98巴 搵大學絲傾
平時鐘意音樂 睇劇 去郊外影下相
分享下日常生活大少事
啱傾可以長傾 發展就睇下有沒緣分夾唔夾～

98巴 搵絲
圈子冇咩女性朋友
想了解多啲女仔
隨心傾
想我做你樹窿都可以

99巴 final year
9up走甜

98巴
乜都傾得
盡量快覆

傾下計 kill time

92巴 9up

99巴長傾

93巴 finding a gf, have photo is better!

1. 我咁耐未試過同人傾一個字都未打過喎，你係咪記錯左第二個巴打？

2. 如果你覺得全錄音好討厭點解會傾到兩日既

97巴

若你喜歡怪人

唔係你嘅話我寫哂呢個po所有id出黎

絲 做野做到冇動力
9up下

一個字都無打過喎，你確定係我？係我既我由第一個post開始全部id抄一次

有冇對話圖?

96巴
返緊全職
無聊 招人長傾

我都想睇

Indie song 電影 音樂 菲林 踩板
搵多野講會9up既人吹水 返工非秒回 隨便add

97絲打 無業大軍 歡迎講貓經 動森 咩都得
tg: kekebb

尋找一段關係

我之前都同過呢個巴打傾幾句
全部都係錄音

啱呀，講到我好似屈佢咁

92巴
尋找一段關係

98巴
純粹近排學玩滑板 想搵人一齊玩

96 巴

臨瞓前俾無聊既你點下歌

確實想搵到一段關係，不過好似難過登天
唯有安慰自己隨緣。

89巴，182高
有冇聽開外國英文歌嘅巴絲？
一齊傾吓

25/183 巴

菲林/ HK indie/ 冷門國家旅行/ 古著/ 電影/ 420

想搵返一個絲打
好耐之前係70留過tg
舊tg名係crab33 裝修佬
絲打係做政府工辭左職去左做護士
比狗拉左我搵唔返你
我6 18就上庭 唔知可唔可以搵返你

98 巴 吹水 分享下

圖呢，全部都係錄音喎。無就抄啦

咁如果你有又點先，得我一個有賭注？

*你冇

巴搵人傾下計

88雙子巴

會計，平日間唔時就OT，會盡量覆，
主動吹水或做樹窿都得
六日放假得閒做咩都得

-Netflix
-食嘢飲嘢
-睇戲
-唱K

今日生日想聽搵下嘢做

心事台再度開放，入黎留低你嘅心事，一齊傾下點解決！

幫朋友貼

98 天秤bi絲 yr3
旅行｜聽歌｜整嘢食｜Gym丨食食食

95 巴

翻工冇乜嘢做 好想同人瘋狂傾計

有冇人可以聽下我感情煩惱

99巴 你點我唱 長傾9up

life sucks可唔可以搵返我
我cap完圖冇cap到你id就del咗acc

93 大西北撚，名同職業都打左係個名到，工作性質比較得閒
想搵人吹下水令返工無咁悶

21讀緊u靚仔巴

如果你唔開心 想搵人呻下
覺得悶冇嘢做
發夢發到冇士氣
對將來冇希望
想搵人玩動森
想揾人問功課

就Click啦👉🏻

慢慢喺呢個Po度打轉多三五七年啦佢

94 扮工巴

咁佢錄音有咩話題?

01巴 搵新關係

94巴 隨緣傾

93 護士 運動 影相
今日放假太悶。

Up

final year ba finding final year c

id ?

係喎 多謝師兄提醒

96巴 183cm final year
近排煩緊fyp 但唔想做
有冇人可以陪我傾下計呀
長傾秒覆

94巴 窮 做地盤 但有理想

真心想搵個可以一齊成長 既伴

94巴，點心師
想識絲打吹水

94巴 返Salon 非mk
平時鍾意唱歌(日文為主),打機,鬼/科幻片
想識差唔多興趣長傾既絲

93 ba, want to find gf.

95絲 想搵人長傾

98 米8巴 單身 業餘運動員
想識C

日常：
返工
操嘢
聽歌睇書
遊車河
完

要chat我就click下面條link：

但真誠才是最大本領

96巴 最近開始覺得空虛想揾人長傾 隨緣

27巴
鐘意同人傾計溝通
分享大家的故事同生活點滴

94巴 教書
想搵絲傾 識多個朋友

今晚都好得閒push下

推多次 無業中 行山腳傷左 想搵長傾人有緣人

幫Fd留

97 搵長傾

仍浮沉著希望
從你懷內可找到美妙感覺
也許一天我變做魚
活在你內 把心釋放

95巴
臨訓9up

94男護士
平時鍾意9up，搞下gag咁，如果太爛唔好打我🙉

92巴
最近做咩都冇心機 想搵人傾下計
平時都係睇NETFLIX, YOUTUBE同打下機

23失業巴
做人好灰
電話太靜
有無人震下我電話

93巴 平時工作圈子細 想識絲
想搵個岩傾既長傾
最近玩動森

推
傾貓都可以

91 巴 醫護

淋著雨等晴天
巴

01巴 咩都傾

95巴

無聊搵人傾下甜
好少上黎
限時

米8
九東

94 巴 A0 文職公務員 not PoPo
想識差唔多年紀岩傾絲打, 走肥
想認真發展
想搵人解悶吹水不了.....
P.S 唔好成日已讀不回就ok😂

95 bro 平時淨係鍾意運動 睇YT
有冇人長傾

悶

94絲 160 A3

單身同大過我先加

98C 除左返工就係瞓覺 有時玩下switch 想同人傾下計

98
Gym幽默巴
識埋瑜珈
有冇C打？
開始法國識一個人好攰
好壓抑

可唔可以add我

想搵下人傾偈 夠薑咪試下入囉

00巴 鐘以傾計 如果加完想del contact 就唔好搵我 一齊開心 興趣，音game 聽j pop 等

97 巴
尖撚
唔黃就不了

00後。 想傾計 。悶。。。。比下愛都得

可唔可以放多次

95男, 返工放工好悶.. 任傾

巴
想同鐘意terrace house嘅人傾下計
最鐘意aloha嘅大志

97 巴
中意睇劇/少少kpop 中意聽故仔
巴絲都可以 啱傾會長傾 得閒會秒回
話題唔多但唔會hea覆
有緣可發展

97巴 準備搵工 趁返工前仲有多時間搵人9UP吹下水 隨緣發展
鐘意9up 講on9野 分享日常 做樹窿 因為仲係廢青緊+用電腦回所以回得好快同好多 基本上唔係太難應都唔會hea覆
興趣就打機睇漫畫做gym(但唔大隻)聽日本band 最近多左樣睇d正經少少既書

01巴！真心識朋友唔hea覆

87巴
旅行痴線佬
有隻貓

00後 巴 可以長傾 如果打算del contact 嘅就唔該算 傾咩都得😂😂 戀愛啊 game 啊 等

96巴 你點我唱 巨蟹寶寶多情善感 有咩想分享都可以分享下

94巴
隨緣認識
岩傾既keep住傾

巴，有無露營分享或者手工藝皮革分享

97 巴
無乜諗法 隨緣傾計呢啲
成熟啲會好啲
有咩事想要意見都可以比下你
有做下Gym 唱下歌 可以交流下

99巴
讀書，廢青mode
打機，做運動，參觀博物館
搵絲傾計

96巴 想搵樹窿

97巴 傾下閒計 聽下你鳩up

92巴 176cm
postgrad 政府文職officer grade
在職圈子窄 想識絲 有緣啱傾可發展

97絲 ugrad 穩定職業
想識成熟 認真 同年/大過我少少 差唔多背景既男仔

93巴 穩定職業 識下frd 有緣可發展 走肥

絲想搵樹窿 好辛苦

94巴
想擴闊生活圈子識多啲唔同嘅人

98c

扮工好得閒，想搵人傾吓偈同消磨時間，秒回
巴

97巴ugrad 傾下計解悶

94C
分享日常無聊嘢都得
同年/大過我少少會好D
因為怕有代溝
平時比較忙 但都會盡量秒回
歡迎巴絲傾計做個朋友!

94巴，點心師
旅行/股票/電影/行山/食好西
想識絲打吹水

98 U巴

94巴 追緊姐姐 比人拒絕咗
但唔想放棄 想搵人傾下

98C

傾吓計
有玩動森可以交流下～

94慢熱巴

佛系識女仔，鐘意周圍食嘢

89巴，無聊想有人陪下傾下計。
等一陣睇五月天live

91天蠍巴 174 啱傾既認真發展下
住大西北 鍾意小動物 冇野做會睇下netflix
返工覆得比較慢 放工就秒回

80後巴，想識多點朋友，吹下水

94巴
gap year緊
傾乜都歡迎~

97絲
想識思想成熟既巴絲
岩傾可見面當識朋友
平常心

96巴 隨緣 得閒飲茶

94巴 感情路上鳩kick到同咁多位share 今晚即覆

有冇人約做運動？ /傾下計
夜晚練跑

只限絲

Tg: iampigpig123

93巴 want to find a good gf.

96 天秤巴
-Gym sporty fitness
-點解啲絲打傾咗一排就唔見咗
-有無教下我點拍拖
-要高大靚仔有錢我應該滿足唔到

我只想可持續發展

代frd post
絲

睇完Jojo Rabbit 同 sorry we missed you 後想搵更多好睇既電影!
有無人可以分享下近呢1-2年有咩好睇既電影

另繼續一齊學日文

2000年 19歲 巴
平時打下高達game
打下籃波
做下gym
睇下書
彈下琴(利申我係垃圾)
唔煙唔酒唔賭
中意訓覺同日文歌
有養猫
懷疑人生

完

95巴

搵人傾下計
傾甜啱可💰

代出post

小時候 我以為愛情可以填滿人生的遺憾
然而往往最令人遺憾的 卻偏偏是愛情。

今年29，貶下眼就30 A3
身高170，少煙少酒，食煙唔會係女朋友面前食，因為尊重
性格有交帶，脾氣好，忍得，唔踩到我底線都唔會爆。
興趣去旅行，睇波，行山，打頭文字D 灣岸

想識個女朋友，細水長流，樣，身材唔重要，反正Keep唔到一世，普普通通就可以，談將來既話，最好唔擺酒 可以旅行結婚。

@car4270

98巴
旅遊/食野/睇戲/Netflix/打機/kpop music
圈子冇乜女性朋友
希望可以互相認識搵長傾
年齡同年或姐姐絲都可以
拍拖隨緣最緊要岩傾
傾乜都得最緊要有話題唔好太冷淡
有機會可發展

我是妳的三色貓 前來為了與妳相遇

98ugrad巴 傾計9up下 隨緣

93絲，u grad
鍾意唱歌、行山同睇書
想識都係做緊專業人士，同我同齡/大過我嘅巴/絲

95巴 184 ugrad 做緊野 鍾意狗仔 足球 美劇
過幾日生日 呢排分左手 想搵人傾下

420完 旅行經 紋身 電影音樂
入黎陪你

97巴 鍾意行山
養左2隻貓
隨緣傾偈 多數秒回

94巴
一個廢青&靈活嘅肥仔
算soorty但又唔係好精
乜都玩下但冇樣叻

廢青嘅tg等緊你來炸

21 ba

為咗避免無謂嘅刻板印象，呢度傾計可以唔使報上性別同年齡。(同時為咗增加趣味性，可以對話嘅最後再估同埋揭曉答案) 當然如果你想知，可以一開頭講定畀你。( 雖然唔建議)

對話風格:
尊重意識比較強，唔講粗口，冇主動攻擊人嘅習慣，鍾意將焦點放喺對方身上， 傾向了解對方做事嘅原因同埋感受去提問。當然亦唔會審犯feel，會分享自己嘅諗法，大概六/四or七/三比。 表達能力及邏輯能力略優，可用於梳理情緒。以往亦會合理化他人嘅感受，為他人了解及接受自己情緒略盡綿力。亦可以扮演較為中立嘅角色，利弊並行地 分享建議。 絕對可以做到有心覆，除非你聽得意見太多 而叫停。唔chur覆機，個人夜晚可以做到秒回。

對話方向
1.比較做得多樹窿( 主要針對人際關係困難，愛情/友情/家庭都可以， 你亦可以直接交低你喺件事想要嘅結果同埋面對嘅挑戰。 然後我俾幾個方法你。 最好有埋事件持份者嘅性格同作風描述)
2.哲學( 個人興趣)
3. 可以畀你當係試刀channel，練習下點樣開場又或者由我提供小遊戲做開場都得，攝時間都無拘。
語氣
4. 傾閒偈都可以，亦絕對樂意以聆聽者嘅身份去聆聽你嘅任何故事。
一開頭會禮貌feel，之後會理性d(講嘢傾向重視邏輯，比較細緻嘅step by step)， 感性mode會最後出現( 詳情留待有心人士發掘)。

希望上面詳細地描述，可以令到你減少對開展一段新嘅對話嘅疑惑。亦希望可以令你鮮明地對比到本樓層同其他樓層嘅分別。最後，呢度傾計唔包色情嘢，會block。 感謝你虛耗光陰，耐心閱讀。

(For人流控制， 避免太多對話分散個人專注力，影響對話素質， 暫時add夠十個人就改tg)

最尾果段, 如果你係巴, 可以慳返, 仲有... 係"質素", 唔該

依家作文咩

24巴 想識宅女
室內派平時都係畫畫、打機、睇戲多

幾張臉掠過‭ 未留座
只得你‭ 始終也明白最初
是誰能讓我可‭ 在寬廣的未來
無懼的‭ 去唱著歌
無憾的‭ 可做我

92 絲
情傷康復中
想有人長傾
要輪班返工 會盡快覆
btw 鐘意人都係秒覆

唔要sp 唔要約炮
唔係真心做朋友唔好加我

有些事 錯過了就一輩子
希望 我不會再錯過對的人

98 巴 ugrad
想識朋友 男女都得 有緣可以發展
中意韓國文化
冇乜興趣但係想發掘多啲興趣
可以傾計打發時間 亦都可以做樹窿

93巴 平時工作圈子細 想識絲
想搵個岩傾既長傾
玩動森可以交流下

分享下音樂，順便吹下水

99巴 鍾意咩都學下
鍾意睇動漫
想搵人傾下見識下
其他就隨緣啦

97巴
仲讀緊u 會計jj
想識絲拍長拖
睇下有無有緣人

今日off咁啱見到

巴打 想搵女朋友 傾咩都得😈

25巴

自問EQ高脾氣好，俾個機會你地對我放負發泄下啦

仲可以盡情放低晒所有偶像包袱一齊9up添

btw近排返工日日都勁無聊，咁樣落去唔係辦法，要搵啲嘢做下

24巴 182 瘦底 日系/攝影
搵特別關係 想沉船
想有個人可以互相陪下嗲下曖昧下~
小外協 不過一定feel行先

巴 想搵月月

有冇人傾計

25銀行巴
搵岩興趣 長傾既
間中秒回

97巴
運動人

啲女串人就得 比人串兩句就del?

98巴 想識下大學絲
平常都係聽歌玩下手機 近排有跑下步
傾咩都得 最緊要大家覺得啱傾
分享下日常生活大少事
唔好忽冷忽熱就得
有機會大家夾的話可以發展 隨緣啦～

93矮仔巴 鐘意唱歌 影相 鳩UP 行山 派膠
想搵都係鐘意攝影既朋友仔 互相交流下
利申我玩左兩個月咋

94 180貓巴
返工悶到痴線 隨便搵野傾下
傾咩都得嫁

97 167巴
搵絲長傾
發吾發展
隨緣啦～

95巴 新進IT狗

輕度貓控

鐘意唱歌，打機，練畫角色中（畫畫），夾公仔同好，樹窿，聊天大歡迎！

25巴 163

鍾意影相、行山去食下嘢
想識絲 有意發展

180設計巴
啱傾最緊要

96巴
鐘意睇波踢波廣東歌
識講經鳩噏氹人開心

唔知有冇絲打想搵人傾偈呢

99巴 不如吹下水？

91巴 185高 做文職 四眼斯文sporty型
主要鍾意做GYM 打籃球 踩單車 聽歌 睇戲 睇youtube 打機 吹水 食訓
希望搵到個岩傾 長傾

已經加唔到了

90 醫護巴，181高
平時聽下歌，睇netflix 同打籃球多
想識絲

公三小

93巴
互相分享生活點滴

96巴 隨綠 秒回

我係垃圾P牌仔
23巴搵絲 隨緣發展
鍾意睇片 睇劇 打機 食嘢 聽歌 旅行
想知更多 加我TG咪得囉

好耐冇留過
98巴

90 巴 巴絲都可

鐘意動漫 會去同人展 會睇心理學書 會留意政治

走基走藍走政治冷感

96巴
努力減肥中 上年成功減到8kg
有影下相 最近開始玩菲林
想傾下長計 可以做樹窿

在這中秋的夜景 湖面平靜
與你去看滿月的倒影

27巴
識個朋友吹吹水
更加歡迎設計同好者

即係咩?

巴
沒緣沒了

98屯門巴

代post 94C

食得頹飯多個人好撚頹
返工好得閒，多數時間都可以秒回
巴

95
悶 番工r 水吹
濕鳩護士仔

97巴ugrad 唔矮唔瘦唔煙唔酒
希望識到差唔多背景既人

93靚聲唱歌巴 興趣結他行山打波 歡迎點歌

97絲
想識下朋友 傾下計

96巴

認真隨心傾心事散心 想聽歌都可

85巴，170, bmi 22 運動業。
想識會真心交友既絲，最好可交換相，主動講野長傾。

貓奴，煮野食，甜品，食，運動。

大家好 想搵絲打傾下計 咩都傾都架

抑鬱 揮手區

做咩突然del咗我吖
希望你只係㩒錯掣吖

95巴 儘量秒回
幾年前行完毅行者 呢排先砌返套裝行返山
行山 日本旅遊 攝影都講得

96巴 想溝女

95巴 傾咩都得 識少少音樂
如果悶嘅話咪搵我傾吓

91物管巴
來緊讀社工 pt
純粹吹下水 過一排就del

Hi 巴打

94巴

每次都對另一半 投放曬所有 如果每次都收唔返....

這一刻 純粹無聊 ，留一下。
80後 巨蟹巴

93巴 想識下絲打 盡量秒回

93 185cm 談天說地

巴*

95巴 產品設計jj
有無眼鏡絲

96 巴 183
美國回流返嚟
最愛投資
風趣幽默，咩都可以傾
希望可以搵長傾絲。

98巴

搵喜歡唱歌嘅朋友仔

傾下

97巴 鍾意做運動 想搵開朗讀u既絲打
傾下計先 唔諗咁多

96巴 健身乾身巴 腹肌控 所以超重Core訓練
巴絲都可以搵我傾下健身或者日本既野 因為個人鍾意日本旅遊～

97絲 有冇人未訓可以傾下計

97絲
鐘意聽edm同rap
想學踩板

94巴，
點心師

中意睇恐怖片、玩下股票、周圍食野、旅遊

認真想識絲打

扮工95巴
秒回啱唔啱？

95巴
深度眼訓中
中意聽中文歌，旅行，飲野
銀行工 黎搵我吹個靚水啦🙈

97 巴 唔洗日日傾 一個禮拜傾一次都無所謂
可以一個禮拜定啲話題傾 令大家都有啲得著

95巴扮工mode R水吹 放工時間即唔見人

94巴
傾計食飯乜都得

97巴打 今年畢業準備做社畜
想搵人長傾

91巴 , IT狗 鐘意日本文化 識日文. 平時鐘意唱下歌 , 做運動
有咩想傾下計, 傾下心事都可以搵我

89 蠍巴
閒聊，分享生活及故事

98巴 yr3

踩板打機聽歌

93巴 想認識絲打

93獅子巴 想識女性朋友/露營友/行山友/攝影友

長傾 hi bye講兩句就已讀唔好加我

推

年頭匆匆的飄過 甜苦都許多
風波雖各自去闖 而兩心未分過
伴我行 是友誼 熱我心
是你一個無人可 吹得熄
火太陽千個

我們會在現實中祈求故事作品中的奇蹟，
另一邊卻會諷刺那些故事作品不夠真實。

97巴
想搵人傾計分散注意力

89巴打R水吹 想識絲打 盡量秒回

92巴
樹loan,睇美劇netlfix,純音樂愛好姐 (secret garden果D)
以家學緊鋼琴

98巴 想搵大學絲
平時聽歌玩下手機 近排有跑下步
分享下日常生活事
傾咩都得
希望遇到啱傾有緣人

南區跑步 薄扶林大學個邊

Pmed

放低心事聽你傾訴，唔介意可以俾啲意見你
覺得悶入黎吹下水都得，最近又照胃鏡又照MRI

94巴
想識多啲人擴闊圈子
如果可以希望揾到同路人一齊創作音樂同傾結他

97巴 失業巴
鐘意游水 遊車河
得閒睇下netflix
心事 樹窿
電話好靜但比人震下

有無絲打做下我樹窿聽我9up下

92 醫院巴

95 185巴
175高, 工程GT
岩傾有緣可以發展下
動靜興趣都有，聽歌(pop, rock, ost, 舊歌)、睇戲睇劇、睇書、砌模型打機、行山露營、煮野食(同搵好野食)、攝影，鍾意大自然、歷史、科學、文化

90巴 下個月生日 希望有瘦絲打同我過
岩既希望發展下

97 絲
有煩惱
同埋有冇絲都係啱啱開始做gym？

絲

94 巴
Sporty 181
平時中意打籃球 做Gym 跑步
乜都傾得

95巴 184 做緊野 鍾意狗仔 足球 美劇
今日生日 心情唔太好 呢排分左手 想搵人傾下

19巴有冇夜鬼未瞓

24 天蠍巴
貓奴/電影/劇/打機/聽歌

返工時間好得閒想搵人陪我返工
秒回

97有賓周毒撚 13cm

我係巴，漏左

99巴
讀書，做緊廢青
打機，做運動，參觀博物館
搵絲傾計

87巴 搵絲 (巴都歡迎黎傾下)
個人比較負，唔介意先好加

93巴 想搵絲
長傾 隨緣
有玩動森

唔好block我啦

番工時間 push

25巴 想揾人陪我扮工

92巴 , IT狗 鐘意日本文化 識日文. 平時鐘意唱下歌 , 做運動
有咩想傾下計, 傾下心事都可以搵我

95巴 想搵人認真傾 巴絲歡迎

89巴，鐘意行山,做gym,睇戲

有啲嘢喎

92 巴打
扮工閒聊

94 巨蟹巴
只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的

做乜9

93 白羊巴 毒撚樣 搵長傾 岩傾可出

92巴
秒回 可長傾
鍾意傾偈 但又唔太識傾偈
可能 無咩故事可以分享
願意做你既聆聽者
搵絲

97巴 毒撚 識日文

九十後巴，放假鍾意去發掘香港靚嘅地方，想搵個副坐一齊去探險，秒回

幫朋友放抵

91 巴 180 ，鐘意日本文化，唱歌，求聊天，歡迎交流

有冇絲打約做下運動減肥
傾計都得

利申 160 絲

Grade3 bb仔唔想練琴
有無人鼓勵下我

可唔可以陪我練琴

85巴，170, bmi 22 運動業。
想識會真心交友既絲，可交換相長傾。

貓奴，煮野食，甜品，食，運動。

唔想答人野，懶得自我介紹，唔講得笑既，話交換相就唔傾，講一句就哦哦哦既
唔好add啦。

屯門96巴打 返緊政府 傾下計 住得近落街食個糖水

29巴 興趣係行山~吹水~打機~
乜都傾得~! 重甜都無所謂~! 最緊要解到悶~!

巴 29 想識多d女仔朋友 擴闊下社交圈子
鐘意食野 行山 音樂 睇戲 傾計
希望會有人搵啦

隨緣吹吓水

97高瘦巴 完SEM好悶 傾下計

96巴 A3 170
好就人架 禁入黎乜都傾下
等你

當朋友咁傾下計 93巴

廢青巴搵廢青絲玩
要打開機 宅嘅
啱傾最好

Just talk

98 final year 失業巴
搵9up嘅小伙伴 同我吹下水
打機/netflix/旅行/乒乓波/傾乜都得
按此展開瘋狂對話

93巴
想問下有無人睇過The Office

92巴 180 慢熱毒撚
平時 打機 打拳 聽歌 睇劇
唔識開話題
熟咗會多野講
搵長傾絲

人真係一種現實既動物黎

I know that feel

幫Fd po

97巴 搵長傾
乜都傾得 可以做樹窿
岩傾可以發展

97巴 可愛狗狗奴
星座心事樹窿秒回撚
被失業真係好悶
另搵天蠍、白羊、巨蟹
其他星座都歡迎

94巴 n展仔 想識絲打

95 巴 搵長傾 扮工吹下水 一切隨緣

巴 想搵絲吹水 啱傾既想發展下

93巴 上年9月讀返書 想識多啲朋友傾下計 平時放假鍾意煮下野食 巴打絲打都得（最好絲打） 無乜女性朋友

留個tg?

89英國巴

傾下計

25就26 頹巴
搵長傾既絲 岩感覺發展
間中秒回

97 巴
有冇人可以吹下水打下機

93巴 失業緊 搵人吹水 男女無所謂
Switch 寵物 都有話題

93巴
比個機會我陪你

90巴
比較慢熱
歡迎負能量

推下先

94巴

招鍾意玩狼人，boardgame既朋友，今星期日會開局玩狼人同火星，新手也可以

得閒一推

89白羊巴
鍾意行山, 電影, 網球, 健身, 滑雪
想尋找緣份

94巴 揾人吹水長傾
音樂 打機 政治時事 賭波

晨早推下

92巴識絲打

悶男，扮工，肥宅

94 巴打 搵絲打長傾
咩都唔介意傾
興趣係打機同做GYM

pish

秒回！！

92巴，扮工中。平時都係打機，煲劇，睇電影同聽歌。個人比較摺，同人溝通好似麻麻地，所以想嘗試改善一下。

98巴 搵人吹水 吹乜都得
聽開廣東歌

傾夾band, 畫畫, 創作, 9up, 扮工, 辭職,等離職好撚悶

92巴

尋找一段關係

25/182巴 瘦底 少外協
搵下特別關係 feel行先
互相分享下日常生活9up下
陪下嗲下曖昧下又得~

我要知道你的感覺 不要急著防備
我想你會答應我 下一次的約會
愛是一種機會 快樂都是加倍
喔... 我要把你留在我的世界

96 絲

94絲 傾下計打發時間

Closed, 多謝各位add我

95年吧
180 新手gym巴

184 94 瘦底巴
鐘意日本文化

學緊日文 n4 程度 想搵有興趣一齊學日文嘅同伴
如果有興趣打壁球嘅 都可以交流下

就要開POST

收工！

算啦，冇人搵㗎啦。推post有乜用吖

185 93巴

1995 巴 好男仔

好男仔仲洗乜上連登識人啊😂

好仔冇人要

96巴 慢熱

夜晚返緊學 有時覆得慢 見到會回

鐘意日本🇯🇵
貓&柴犬
睇戲、睇劇、打機
有少少追星習慣
運動類咩都啱

搵絲
飯腳、睇戲腳 樹窿傾下偈放負都好
無咩特別要求 隨緣
走藍走已讀 大家互相尊重
Del Chat前講聲 唔勉強

哈蝦哈蝦

從前有三隻蝦

94獅子巴

96 巴 鍾意做gym 想搵人傾下計

蝦蝦蝦

1001

善良同埋同理心真係好重要
undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedtundefined.undefinedmundefinedeundefined/undefineddundefinedoundefinedgundefineddundefinedoundefinedgundefined1undefined4undefined7undefined3undefined